是日靚晚

薑蔥霸皇雞

佢餐牌成日都唔同
因為好好味 買左兩份外賣
晚上放入微波爐叮一叮
食得 一樣咁好味

霸皇雞個霸皇其實點解？

邊間

新界牛 街市